《遍地開花》長洲放映會

長洲人好波！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

榮耀歸於英雄

10點準時嗌！

如果放棄，我地死左既手足唔會原諒我地

長洲人好波💪🏻

長洲人報到

8.31 港島見

長洲好波

10點準時嗌！
利申：係現場

P牌求幫開 po
[突發]10pm全民練兵！！！！玩捉依因！！！公園見

屌你依家仲掛住玩？？？？
係！捉依因係遊戲
但可以練到好多野

好過你 regular 咁練咁悶
練跑 練甩身 練反應 練假動作
有人追住你捉
你冇得抖
冇得係
Chur到盡
Push your limit

玩捉依因冇罪##還我暑假

十點公園見

希望天水圍做得成

長洲人加油！！

長洲人Ho Ball

長洲人加油！

推

呢個好

push

長洲人好野
唔係只得深藍廢老

離島區議員翻盤可能嗎？

加油

長洲都咁多人

長洲好撚多藍紅底

其實好多遊行日子都一船船黑衫出去

長洲紅底，手足小心

長洲人 勢相隨

估唔到

長洲人好波

長洲好波!

長洲後生仔多數黃
利伸島民

小心有廢老搞事

原來長洲唔淨係得賓周長，仲有抗暴義士

1040 碼頭見！

陀地怕乜

岩岩先有個藍絲係碼頭話要攞棍打人

認真勇武

長洲班廢老得把聲，講就威！
見人多聲都唔敢出，第二朝去茶樓飲茶先圍爐

長洲撚

一多人就淆底

廢老訓哂覺啦

義士賓週長

長洲有冇老黑

其實好多時係驚居民間connection 太強
知道你係邊個邊個親戚
得閒無事上門搞鳩你

好撚多